吊奶星 熱狗台慶仲有個零星期就做

渣ga 仲未BOOK到場

要場問我拎啦

一早有場

送都唔去啦

STAR HALL仲未見到熱狗BOOKING

賣左8,9成啦傻鳩

music zone

star hall 韓星都開唔爆

牙滿仲有冇飛

那有熱狗

@BoA

BoA

場呢牙悶???

去到就有架啦

政事台班能樣好抵死

入到去仲要課金

有冇得牙達打拳？有既話我去

即場課5000有冇得屌法子

達vs滿

請埋Alli都仲得

比盡$500

小吉屌打法子

1000 起雙飛 包環吹ok?

炒飛有冇得做

聽講有請到酒井法子

有冇笑死朕睇

冇

波台好多手足想要飛

入場要再現場課金

飛卜直播都唔過100啦，免費野都冇人睇，大拿拿500蚊不如去食羊腩煲啦😂

牙達：sor卜唔到場 希望大家唔好退票支持本土力量

500蚊都係搞手打個和

識野

Yes
良心價

即係十卜何志光？

屌奶星三隻熱狗又宣傳

成班狗去狗公園咪算柒數囉

廢事阻住你散步

牙滿好波

熱狗又圍爐

蓋清hold左幾多飛喺手

點炒得落手呀